保安ching入

小弟想知做日更地盤保安係咪真係Hea啲？唔敢返夜更

好多野做 登記出入車輛係其中一樣

利申：前工程撚

但有冇時間係可以玩吓手機hea下咁？定全日都係不停做嘢？